我都唔知是咪時事 之 清麗苑

有冇人可以講講 傾下啲意見
最近所謂圍標事件
到底係咩事？

公民黨 要入呢個屋苑 就要玩到咁？
我媽媽四歲就住呢度
啲業主立案法團 由當時做到而家
點解無啦啦張永森一中風 公民黨就踩到上嚟話法團乜乜柒柒
其實講真 新選嗰個就咁舉下手就話係選出嚟
兒戲過細路選班長
有冇人可以講講 到底大家點睇
其實只係想要返個和平少少嘅社區仔俾我公公婆婆
唉 有人想講下嘅 開個group傾啦
勿屌 勿屌

屌推

推

張永森去撚咗邊